Firefox 上連登出唔到圖

求救
變咗個細細嘅正方格
要㩒個圖，先會彈新視窗
熄咗Adblock都係咁

clear cache/cookie 試試

試過曬。。。

用 linux 版 firefox

試下 del 咗 firefox 之後裝 chrome
Btw 我開完圖片模式之後就會出返啲圖
呢個 9 成係 firefox rendering 嘅 bug 啦

好